係台灣返緊工 你問我答

屋

租套房仔

邊區

女

新竹科學園區

冇 毒撚一個

想同台仔互含
可以點

去gay bar

父母喺台灣？

香港
中學太垃圾所以去台灣讀大學

諗住喺台灣長做？但如果要交家用咪好辛苦？

係
對上仲有個家姐 家用對半分

介唔介意講係乜野工？

R&D工程師

人工係香港既幾多倍？

55k*14~20

都係一個月兩皮多d港紙
點解唔諗下返香港考officer?

因為我碩士研究內容算小眾
係香港同一工種比較少，而且整體年薪仲少過台灣
相對下競爭更大

移民嗎

唔係工科佬都係留係香港或者去其他國家搵食比較好

長期居留
過多幾年就有身分證

semicon devices?

算係其中一種
主要對手係三星 LG

識唔識到台仔/妹朋友

妹就冇
仔就一堆

台灣搵2x k 港紙喺台灣都識唔到女?

我仲以為係Business School for Entrepreneur
如果係建築類係台灣開公司係可以好賺
但如果係打工，香港收入一定更高

有冇揸電單車返工

算叫做國際第三大廠
不過因為技術同中國拉唔開距離
加上新技術又一直比人抄走
市場又已經接近飽和
所以一直開發新市場 希望仲有得救

有車
不過行路15分鐘就到公司
所以平時冇乜點揸

毒撚去到邊都只係一個毒撚
加上工作環境冇女

出街食定自己煮多

公司包食
放假叫M記

屌過幾多台妹

青頭仔

肥左幾多？

勿浪費, 快D出去屌女啦

Y4->Lab2肥左6kg
加上平時冇乜運動
中六 50kg 畢業65kg 呢家 63kg

打算三十都冇女就去叫雞

30歲?忍唔忍到呀

都已經忍左廿幾年 忍多幾年應該冇問題

啲台灣人成日會問你啲咩？

點解你識繁體字

仲有幾耐返去一次